天空好像下雨 我好想住你隔壁

傻站在你家樓下 抬起頭 數烏雲

如果場景裡出現一架鋼琴 我會唱歌給你聽

哪怕多盤水往下淋
往下淋往下淋